{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053077",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2484561?place[place_type]=GID&place[gid]=2484561&place[latitude]=35.3450629189&place[longitude]=127.822558318&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대원사계곡펜션"
    },
    "text": "大元寺渓谷が目の前に位置する広いデッキがあるペンションです。 ペンションはフットサル場と渓谷を眺められるところに位置しています。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキューのために炭やグリルをご利用いただけます。 バーベキューの利用料金は2~7人は20,000ウォン、8~10人は30,000ウォンです。 幼児も人数に含まれ、満36ヶ月以上の幼児は追加料金が発生します。 お支払いは現場で行われます。 無料Wi-Fiが提供されており、ペットは許可されていません。 宿泊施設の利用時間は15:00から始まり、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。 追加人数が必要な場合は、ペンション管理人に相談してください。 追加人数については宿泊しなくても費用が請求されます。 ペットは宿泊施設に入室できません。 付帯施設をご利用いただく場合は、追加料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約の際には時間差で二重予約が発生することがありますので、先に予約された予約が優先されます。 未成年者は保護者同伴なしには宿泊施設に入室できません。 IPTVとWi-Fiが提供され、キッチンは利用可能で、客室は禁煙です。 客室は水霧、スイセン、ペレンイ、キンナンカ、月見など様々な種類があり、基準人数は4人から10人まで様々です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをするための設備はありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供されておらず、バーベキューのために炭やグリルをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は2~7人は20,000ウォン、8~10人は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "幼児は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "幼児も人数に含まれ、満36ヶ月以上の幼児は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどこで支払いますか？",
            "answer": "お支払いは現場で行われます。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペットは許可されていません。"
        },
        {
            "question": "追加人数の場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "宿泊施設の利用時間は15:00から始まり、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊施設に入れますか？",
            "answer": "ペットは宿泊施設に入室できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設を利用するためには追加料金がかかりますか？",
            "answer": "付帯施設をご利用いただく場合は、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約の際に二重予約が発生することはありますか？",
            "answer": "予約の際には時間差で二重予約が発生することがありますので、先に予約された予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊施設に入れますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしには宿泊施設に入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような客室がありますか？",
            "answer": "客室は水霧、スイセン、ペレンイ、キンナンカ、月見など様々な種類があります。"
        },
        {
            "question": "客室の基準人数はいくつですか？",
            "answer": "基準人数は4人から10人まで様々です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 448,
        "QA": 495
    }
}